---
title: about
---

# Защо Terrariums.eu е променен?

**Terrariums.eu** претърпя тази коренна промяна защото платформата, на която беше изграден е остаряла и не подлежи на обновление.

След налагането на GDPR регламента, промените които изискваше той се оказаха невъзможни за старата платформа и взехме решението да премахнем всичко излишно и да оставим само наръчниците. Бъдете сигурни, че Вашата лична информация никога не е била използвана по какъвто и да е комерсиален начин и ще бъде изтрита завинаги след прехвърлянето на статиите от старият сайт.

**Terrariums.eu** в момента е минимален, бърз, лесен за четене и навигиране, изграден с възможно най-новите технологии.
